★[耶撚］所多瑪/蛾摩拉 OR支那 邊個邪惡d?

上帝點解唔毀滅支那？

所多瑪/娥摩拉，我睇唔到佢地有乜邪惡，但上帝又毀滅佢地

lm

祝上帝身體健康

好似係搞同性戀

因為清狗搞緊君主立憲
但耶人孫中山不斷指揮炸彈襲擊
終於搞死清狗
跟住耶人孫中山又反對聯省自治
係都要打內戰
又採取聯俄容共政策 坐大共產黨
之後既耶人蔣介石又拒絕投降日本
終於孕育出支那國
所以一切都是神的安排

爆多芝士呀！係咪好邪惡呢

『索多瑪人在耶和華面前罪大惡極』（創13：13）

『他們行姦淫，做事虛妄，又堅固惡人的手，甚至無人回頭離開他的惡。他們在我面前都像索多瑪；耶路撒冷的居民都像蛾摩拉。』（耶23：14）

創世紀18章20-21節：

20.耶和華說：所多瑪和蛾摩拉的罪惡甚重，聲聞於我。

創世紀19章24-28節：

24.當時，耶和華將硫磺與火從天上耶和華那裡降與所多瑪和蛾摩拉，
25.把那些城和全平原，並城裏所有的居民，連地上生長的，都毀滅了。
26.羅得的妻子在後邊回頭一看，就變成了一根鹽柱。
27.亞伯拉罕清早起來，到了他從前站在耶和華面前的地方，
28.向所多瑪和蛾摩拉與平原的全地觀看，不料，那地方煙氣上騰，如同燒碎一般。

因為上帝仲惡過支那

因毛X東去左天堂帶領大量紅衛兵
挷住上帝來批鬥

呢個係事實 起座塔又要搞鳩人